今晚大年初一，利物浦就算輸波我地鏝迷子都唔會抽水慶祝

希望新一年留低一份心意☺️☺️☺️

鏝有球迷？

屌，見到有個新回覆但又睇唔到skip左

利會輸?

咪當俾個希望你囉......話晒贏緊兩分